近日重睇哈利波特。。。

點解無人會對佛地魔用索命咒？